我正式宣佈香港最大嘅春袋就係全香港!!

唔使多講!
每個禮拜都每區開花
每個禮拜都玩死城!!!!
打撚爆啲中資機構!!
玩死你經濟!!!

我同你講
共產黨從不在乎人命!!
只在乎錢!!

Btw,各位手足一定要萬事小心!
以不受傷!不被捕!為主要行動基礎
用九秒九嘅速度打撚爆曬d仆街!!!!

香港獨立!!天滅中共!!

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！